蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(2）SH到聖誕

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

個個掛住炒iphone 12

12手足無人理

12 pro 128賺1600
最高嗰間賣

今年果農有返收鑊了

有冇人要128gb 12pro Pacific blue 已開盒

睇你地仲夠唔夠膽笑柒我

聖誕
佛誔啦梗係

收12 pro 藍色除外
APM交收

比佢威返次

沙田apple龍長到去埋snoopy尾
痴撚線

會唔會跌到1700都無

有無ching拎左機揸緊 唔放住

有冇人知拎機嗰陣用passport拎得唔得
係咪一定要hkid

請攜同政府簽發的附相片有效身份證明文件。

出世紙

如果有pro blue 128/ 256, 而家去邊放好？

256 原價收

ST 頭先放 11.1k

Tg:

SH啦 傻鳩先會依家放

帶bno 正本

仲有水位

你覺得上面條友問得邊到放

會唔會咁傻豬原價比你

要開盒

炒埋一份 仲要拆

256?

求bot

256 blue

問下jar haha
唔好tg我～ 我無機架

求你...

ST 19000 256

吹大咗啦

會唔會啊

😆😆😆

開盒收唔收

ST 29000 256

佢冇蝕過
見佢去st,成日一喼喼
人哋giftcard，無寶不落

12 pro 256銀色仲有冇水位

ft下午，改左要開

條撚樣高登年代鳩到而家架啦

地下邊間？

究竟幾時先繼續降

幾時再開pick up

人哋未出世
唔撚怪佢
256 收緊20000 地下快去

買左APPLE CARE 先知有炒價 DKLM

不嬲就嚟60日嗰陣時先買

買黎送比女朋友 第時部機唔係我手

而家開封減幾多？

唔緊要啦女朋友大過錢

一律+8000

頭先500

你插左落去，唔射洗唔洗比錢？

開左盒一律當激活左架啦

一定有 岩岩聽佢地講 大陸貴1000 有水位

唔係自用賺下上面人錢都好

咪係 女朋友定水位1700

大個仔自己諗

自己啱價咪放
一定要追最高位因住越追越低
袋左落袋先係自己

利申:今朝ifc拎機門口開+1000
Strong hold到11點響st放左10000

1700蚊買我個半月既耳根清靜 抵到爛

仲有西屌

128

咩都抵晒

128pro blue

我本身諗住自用先冇買多
有炒價我又唔介意遲d先用wor

而家pro blue 128定256 水位多啲

12 blue 128仲有無水位？

ipad air訂多左部有冇人岩
藍色128G

想問下大家報st係邊間？

#1

256

mk果間

收原封12 pro 藍色除外
APM交收

連登仔不停吹到垃圾，蘋果已死
點知iphone12 pro勁好賣

又話反支那？

利申，認$唔認人

當舊電話又彈apps又壞鏡頭又打唔到電話就唔係咁講

出左pro
舊電話電去快過倒水 影相對唔到焦 電話收唔到 home button 開始神
好彩st 哥哥肯收
Apple唔收

我食信用卡優惠加trade in價都2000幾
算係咁

st $1
又有rock in

有女朋友唔一定有錢，分分鐘仲窮
有錢有女朋友

係咪得2pm張紙？仲有冇新d？

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9900 (+$1401)
細銀128 $9900 (+$1401)
細金128 $10000 (+$1501)
細藍128 $10000 (+$1501)

細墨256 $11000 (+$1701)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $11100 (+$1801)

細墨512 $12500 (+$1501)
細銀512 $12500 (+$1501)
細金512 $12600 (+$1601)
細藍512 $12650 (+$1651)
截至 2020-10-23 14:00

YingYing紙價10月23日14:00

CLS 沙田APPLE門口條龍長到圍左個圈

請問 st 12 藍綠64 幾錢now?

經過見到有幾間256 11xxx

預約咗7點機 可唔可以提早去？

APPLE 3間都勁長龍, 你長D去排定都差唔多

ip7個年，排1.5hr先入到去

ST 110 就夠數 今日好放就放 我就唔Hold

頭先cwb門口問完直入 可能開始收工 多人

-49/+1
4:17pm

邊度收iPhone 11會高？128 黑

你on9，要支那人食炒，係我哋攞佢著數喎

1000收你iphone11

ST 256pro blue 普遍11100

明明一毫子都唔做大劣人生意先係黃
ps，我食麥當勞

有冇512 藍價？

同問，早到係咪真係唔比你攞？

strong hold

1分鐘之前st放機，問咗好多間都係10950

藍色 pro 256gb

1700 PTGF

呢啲諗法係on9

12blue pro 10150

有冇iphone 12 128gb (非pro)先達live?

iPhone 12

128 or 256?

12 就算啦好嗎

12留返自己用啦

12 PRO 白色咩價位

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $10000 (+$1501)
細銀128 $10000 (+$1501)
細金128 $10000 (+$1501)
細藍128 $10000 (+$1501)

細墨256 $11000 (+$1701)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $11100 (+$1801)

細墨512 $12000 (+$1001)
細銀512 $12100 (+$1101)
細金512 $12500 (+$1501)
細藍512 $12600 (+$1601)
截至 2020-10-23 15:00

雪球紙價10月23日15:00

一年難炒過一年
ip8/x/xs/11
你可以見好多$1,之後先升

$1
只收3色

有冇12 256gb 藍色開盒價

唔好玩啦

會唔會聽日炒貴啲

512 25000

幫幫你-1000要咗佢

開始多人拎機 個價未必會再升 9up

aos貨送到st9壓價姐，strong hold

水浸就有
今朝已經成地貨

睇緊已經到左極限

嘩，係唔撚係呀

今日最高係咪$1901 幾多點？

一個ac買左兩部 係咪要轉ac

講真而家唔似以前唔駛無了期咁等
自用等得去到11月中就有貨
收夠大陸要既額就自然停
本來+1000都諗住自用
見到有+1500就賣左等下月中
反正電話又冇事又唔會trade in
話唔定下星期過哂假期有得walk in

下午價位更新

而家炒家少左
自用多

跌都係睇公司價

啲友賭緊期貨，幾時冧無人知

12pro blue256放咗10900...

邊到

cyber 11xxx

放Carousell

西霸張紙9up價

是但啦一隻半隻

12mini 應該有得小炒 但唔知咩色好

綠

Ifc 冇先達佬

又一城門口有冇先達佬呀😂

三樓有五六個阿叔啦，雖然問都廢事問

有個啊姐同南亞仔
不過唔到價

點半到256 blue $11320,不過得一陣

不嬲門口d撚樣都係收完放落先達 佢地志在食中間個水腳錢

想做搬運工人
但佢又唔開返個pick up
無得玩

呢張紙唔知係邊間，未必有JK/雪球咁可信，不過應該都係咁上下。

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $10000 (+$1501)
細銀128 $10000 (+$1501)
細金128 $10050 (+$1551)
細藍128 $10100 (+$1601)

細墨256 $11000 (+$1701)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11020 (+$1721)
細藍256 $11150 (+$1851)

細墨512 $12400 (+$1401)
細銀512 $12400 (+$1401)
細金512 $12650 (+$1651)
細藍512 $12500 (+$1501)
截至 2020-10-23 17:00

先達紙價10月23日17:00

升幅無咁多lu

閪霸

D人話西霸個價 假/西, 係咪唔應該用 西覇紙 做參考？

先達閂幾點?

有冇人聽日拎機 ， 但今日已經提早拎左？

我都係😂😂

做唔到
冇yeah你
等等
delay 30min

有放開就明乜事

yy
10min前
group send

依家都係12點會冇人理

有iphone 單？

iphone 12有咩參考價值

7：30先拎機 12 pro 128 銀
仲有冇肉食

有人理呀

12廢機 不值一提

分分鐘今水有得升， 今日ST都唔係好多人

金256啱啱走左 111

Apm有冇收機佬

靚價

12廢機已見紅, 可以不理。

iPhone 12 先達回收價錢 2020-10-23

12白64 $6700 (-$99)
12黑64 $6700 (-$99)
12藍64 $6750 (-$49)
12綠64 $6700 (-$99)
12紅64 $6700 (-$99)

12白128 $7100 (-$199)
12黑128 $7100 (-$199)
12藍128 $7150 (-$149)
12綠128 $7100 (-$199)
12紅128 $7100 (-$199)

12白256 $7900 (-$199)
12黑256 $8000 (-$99)
12藍256 $7900 (-$199)
12綠256 $8000 (-$99)
12紅256 $8000 (-$99)
截至 2020-10-23 17:21

YingYing紙價10月23日17:20

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $10000 (+$1501)
細銀128 $10000 (+$1501)
細金128 $10000 (+$1501)
細藍128 $10000 (+$1501)

細墨256 $11000 (+$1701)
細銀256 $11000 (+$1701)
細金256 $11000 (+$1701)
細藍256 $11000 (+$1701)

細墨512 $12500 (+$1501)
細銀512 $12500 (+$1501)
細金512 $12600 (+$1601)
細藍512 $12500 (+$1501)
截至 2020-10-23 17:21

YingYing紙價10月23日17:20

有冇巴打記得上年11pro第一日洗唔洗止蝕？

6/11 pro max掃貨準備

係咪收夠喇

ST邊間靚價爽快

Apple id準備

想問幾時有IR

一陣全線-$1000

地下個層 見有人龍就靚價 不過要排

開盒收幾錢？

新屎坑果班 要買今日已經買左..
Pro max會有水位 但我個人覺得無咁高

- 1000

pro max係咪要入256藍最好價

係咪逢apple store門口都有收機佬
係沙田唔想去咁遠

個價預無咁靚同㩒你價

明早 6am

請問先達會收到幾點

真但有賺算係咁
有啲唔肯收

#SAVE12HKYOUTHS

岩岩係老銅門口收機佬低st 3舊水

正路 佢地都係放番比st佬食中間差價

迎新好玩

我覺得支那狗身體咁誠實，佢地上邊唔夠機用，所以一定仲有水位，執到幾百食個靚飯都好丫，仲賺好多積分

Apm冇收機佬 自用算

未開盒 pro 128 黑，幾錢

上年pro popo 開市-99
中午$1
收市$101

+ 500 要 自用

係512

有IR咩

收12pro +3000

藍 pro 256 即時apm

今次用red卡簽1皮都回400啦 pro max買2部 1部自用

依家同ir有乜分別？ 唔同咗名？

其實st門口擺街嗰啲價閪唔閪
利申經過冇問

先達

收10部都賺2k

512係

沙田直頭冇收機佬

個risk好大wor

先達開盒12pro 128藍幾錢

先達仲收唔收 12pro 512藍？

去啦

尖沙咀12pro 128藍收幾多？

+5000收ok？

要咩色？

都賺2000🤯

壓你價啦屌

大量收12pro 512藍+10K 將軍澳交收 tg hugo111

係咪問多幾個

Yes
行前啲Dior門口有幾個鬼佬

Where

Sogo門口

st？

ST一到星期六日冇錢拎就要壓價
Strong hold

星期6,日 通常冇人放機

唔好天真
近三年，星期六日先高
都係睇有冇單

今年旺角百老匯門口有無人收機
上年果啲都收得高價

聽日先攞機 唔知iPhone 12 pro blue會咩價

聽日先攞機，靚價就賣
賤價自用

建議問多啲企係到玩電話嘅鬼佬或者阿差
通常高水啲

St 仲收唔收綠iPhone 12 256gb?

幾多為靚價？

512+4000收

128 pro藍 st係咪仲收緊10000

10500

唔係pro 喎

負緊錢

12華強要貨
快去

12 pro blue 依家st 收緊幾多？

幾多知唔知？ 睇link -$99?

但佢會借意壓你價

包括而家上面吹緊st 回落緊價嘅人

睇得真通透

帶風向叫人放

收機佬嚟
趕尾水再壓價
好撚仆街

上年popo
星期六日上到$1200
星期一有貨->$400

watch 又係
我都費事講

有單冇貨，升到pk
由奇而家apple6日唔補apu

普通12 綠色 256gb walk in有無貨

邊間

推

我2300

咪撚中伏啊，block左佢啦

早6個鐘去士多會唔會唔比拎機

買apple 股票仲好啦咁炒

屌自己間間入去問啦
洗唔撚洗帶埋你去啦撚樣

咪撚信條友

收市價格開始有沽壓

有幾個收機佬喺巴士站嗰邊
問咗未

sh定wh自己決定
升又冇$分
跌又比人唱

梁國雄議員呢條on9 由高登到而家都係on9仔一條
各位千祈咪撚理佢

一早block左

收點會閂門？

咪撚自私食啦炒狗
本是同根生呀

夜啲去St睇下收幾錢先

IR唔使俾錢

我少你100

不過係128gb

1分鐘前 通菜街入 左轉 256 全部 11000
其他尻鋪 107

上個禮拜五禁到首日拎冇要到

12 炒西咩
窮撚機

same

依位咪成功囉
成班話我戇鳩仔

俾班賤過袋底泥嘅炒狗BLOCK真是好高興

剛剛 開盒9400 blue 128 走

fat

傻

係st

新手一問
D舖仲收唔收二手11 pro？預收幾多錢？thx!

5000

同2個師兄係ST頂樓夾個啊姐

128 pro銀 9700
佢哋256pro 藍 10800 10700

Thx! 先達價？怕佢哋顧住收12 pro唔收舊機

Bobo?

不嬲都收二手機

Pro 256 藍 10900 3/F 奕博 15min前放

係咁啱撞到啲訂單 姐係啲大陸佬俾晒錢要一部指定型號嗰啲

ST2樓

大陸女人
幾個人催佢

整亂佢，煩佢等佢無得睇電話
唔收我就走

所以問多啲無死

mini/pro max 會唔會炒得仲勁

你幾點放

Mini難啲 啲色7
鳩估

你個啲市價咋喎，洗乜夾

你老母就收緊市價

呢個真以前係好撚迫
睇嚟唔少人真係有hold

兩點

有部藍色 Pro 128GB

係炒家少左
以前d大戶上哂岸，冇再炒

max你就知乜事

係咯， 參考價應該 細銀128 $10000 (+$1501) ?
定係宜家$9700都算高？

pro 256 blue 開封機 去先達1樓放最高？

巴士站收緊11000

巴士站？

叫班門口狗食屎啦

藍色變咗最低水

Yes
有幾個人企喺到玩緊電話

先達地下細銀128 剛放10000，一出門口就係小巴站果間

128pro藍st收幾多？

$10000走好正常

最緊要格價

開盒減500

上面講到要夾阿姐先有$9700

有幾間都9900，唔明點解要夾阿姐

扮勁囉
其實豬頭丙

阿姐扮比人夾

佢㩒電話㩒左幾個字想睇下有無人要，之後減
襯佢減之前整停佢

夾呀姐平啲收部機
好成功

柒咗仲po上嚟

好醒

定真係夾左人地波波俾兩舊水鬆人

本身自用賺1000都開心
已經好開心

要夾都夾MK妹

Mk妹要送機俾人架

求其鳩放都賺1500 你賺完1000 仲要上嚟威

做爛巿

睇黎佢係假膠，可以無視佢。

聽日有人拎I reserve 咩

窄窄地
St有一排一樓果間都唔收住
即刻上二樓甩左手

依家冇iReserve

幾錢

pro128藍 st 幾錢呀

門口狗9700。頭也不回走咗

想問下九龍塘又一城有冇人收

爭$100 就算啦，
下次再order過

有都唔方好價, 九龍塘出st咁近 , 出邊大把世界

先達收幾點

256銀 11000
7點果陣一樓果間所有唔收住

有

走得快呀
唔係又少一舊水

爭一百幾十唔出奇

奇就奇在上面要夾9阿姐先放9700

傻仔有樣睇，抵佢比bobo夾

炒狗真係每年必笑項目
由其笑人賺少幾舊嗰班
你哋繼續
好多人睇馬嬲戲

On9 送啲咁貴嘢畀條囡，第日分咗你就pk

e架256 pro 藍 收緊咩價？

我 要

我係你就即場開盒自用。
士可殺不可辱

有冇人放pro 256 藍/黑
想收部自用

幾錢收？

夠啦, 笑夠未

義海價ready

沙田愛12pro 黑256 10600西價

tg:wew113

準備收工係咁上下啦

係咪開賣得今日拎貨
24-25/10 都冇貨

沙田好運中心 128藍11000

應該係因為啡盒齊出動

賣價，應該係除非唔係

頂
真定假呀
我啱啱st放 10800 藍256
仲要好多間已經話唔收

咁啱而家就係要去沙田食飯

先達1樓
256pro藍 $11200
快

仲有依個價

iPhone 12 pro 256GB藍色

有意收pm 我tg

試咖啡
定教電腦

自隊

4秒

9:30之後，一般唔收
因為冇單

沙田愛姐都有假?

12pro 256gb 黑
放到幾多

9900

Pro 128 黑 $9900 ST

20:50 ST

唔撚係掛 今年咁大貨都有得炒

聽日再算啦。晚市係特別西價。

急插

藍色最低,on99 strong hold

明天中午會唔會升返

會

星期六日好似都係西價，祝君好運

Lm 原價收256 pacific blue

咪又係一日半日
一部賺千幾
睇下班炒狗
乜成本都冇賺1000+都嫌三嫌四

炒燶多貨就死狗咁
少貨就要2000+

依加唔收或者收10600就屌鬼
iPhone已經唔會好似以前一部賺double架啦

上星期五訂機 24 25都可以拎機
就聽下weekend有冇+3000

SH到聖誕

出左盒扣幾錢？

Store 突然轉10/11-17/11 提前左一week

頭先20:00個陣都已經轉左

有無人覺得個盒細咗真係炒家福音黎
一手拎住兩部

有無人知開左盒係咪少幾舊only ? pro blue 128

唔知幾時會開返aos pick up
本身想睇埋實顏先買點知依家想買都買唔到

我之前訂左佢出貨時間係17/11-24/11...洗唔洗cut 單再訂過?

我收自用

佢係出貨前先會收你錢
所以如果你急住買應該捕住幾時有得pickup

係apple store 個apps 捕住?

Yes

之前留名個d post
有人回既話
圈住個位會有紅點
而家冇左既

我純粹想快d 用咋..

連登又壞咗

年年都係同一劇本 早升晚跌

未開盒點激活呀，唔好玩啦屌

我張單仲係17-24先出貨, 佢會唔會自動幫我提前, 定我要CANCEL 再訂?

收 pacific blue 125 自用

開左盒當激活左
唔駛煩

以前有貨都會自動幫你改前
不過反正取消再入單好似好啲

真係好方便

先達佬call車運上大陸 慳返一半運費

有無棍波撚分享吓monitor

睇番Air pods pro
12點aos可能有得襟聽日攞

信你自用

自用點解唔之前網上禁？

分左 咪由佢
平過送袋果d 實用d

我本身買咁12聽日攞貨
但係上網見到隻藍色炒哂車
我就cut咗單

Sorhi

呢下先鬼，仲可以提前出貨，大家睇路喇

我cancel 左order 不過limit 仲hold 住左..

7-14day

我影相嗰間就係ying ying
係以前潮州佬個位

你見冇得炒姐

自己CUT定比佢CUT呀

得啦有咩好嘈，唔好咁小學雞啦

買64g都炒咩

你有冇條女攞出黎分享下？

咁都想呃人
佢應該用呢招之前水咗唔少人收平機

唉屌...咁趕唔切...銀聯去apple store 買gift card 食唔食到優惠?

而家store冇GC買了
統一online

而家有$100(300)同$500 ver
我用$500包之前watch

下...monitor你指？
竟然要同會買

cut單好似會收15%費用，apple store小姐今日同我講

如果係「出貨或付運中取消」先會收15%

有班戇鳩仔鳩放好難唔插

付出幾多，收獲有幾多

上台會唔使開盒？定係巧手開盒大法咋？

華強北既價

同問

中移無開盒

下期六合彩開邊六個numbers？

今日有機攞？

係

登記左，但完全無聲氣
又無日期比出黎

原價收iPhone 12 pro 128 藍或者黑

準備俾樓上班袋底泥炒狗抽插

怕乜利申自用

樓上夠有個話自用
咪又係俾狗吠

125

炒iPhone死全家，生仔冇屎忽
祖宗子孫十八代男嘅代代為奴，女嘅代代為娼

YouTube suggestion.. 雖然唔知佢up乜

肯定有

我原本部自用見今日高價賣咗去，然後喺度收翻部原價自用，即場拆盒激活又點話

要人平一千以上賣畀你，真係同你有親咩

都係問下 有好心人咪好 無就等下返貨

大陸升到 high high

以下為冥幣作單位

Source from大陸

炒狗惡撚到

聽日帶埋條女落先達
睇下你班炒狗四圍格價個死款
見識一下平時連登牙撚擦擦啲炒狗咩樣先
諗起都過撚癮

炒完求自用，仲要咁吠真係好支那style

有無興趣落先達影鳩班炒狗大頭
再擺上嚟大家高興下

原價賣部玩具俾你

唔好得個講字

好好奇d有錢佬用幾多錢同呢d鋪頭買
講緊係比d散戶炒家賺完千幾蚊d鋪頭都仲有水位食

呢個賣街價

出咗一部IR 256 pro blue tst 但要五點幾先有得拎，無買到
利申：自用

自用又唔買

我要
左佢

下午唔得閒去拎

無買到

咩係IR

真係一閃即逝
屌冇啦啦話我apple pay地址有問題
再入已經冇左

一分鐘內

有出過ir?
無睇到過

App內買，即日拎機

一部仔 tst

+1

一樣 ， 好撚嬲

我懷疑apple係咪放幾部尋日冇拎機既出黎賣就算

樓上係咪同我一樣話apple pay 地址有問題?

見到但睇唔到咩時間先拎得

冇,第一日買左1部12 pro

17:15打後

要俾左錢先 點會唔拎

咁又係

唔會囉，d機比曬錢7日內都可以拎

7日內係可以拎,
如果佢每日都會有多少少貨返
咁第一日冇拎既,咪會多左第2日

不過我都係純粹9UP 鳩估下

咁你不如直接去apple門口乞食

2min大貨

殘體

買唔買到先，尾燈我呀婆都見到啦

其實唔難

？

知啦 叻啦 戇鳩仔

講真
你買唔買到炒唔炒得起我都唔會葡萄
我只係想係信用卡未過簽帳優惠之前買到，遲少少拎都唔係問題

嘩 好叻

岩岩銅鑼灣出左

又放左批出黎

一禁落去就無哂

大貨到！

無銀色

大貨大貨！

中咗 512 藍

九龍塘, ifc輪住放題任買喎ching

藍色多到無人買

啱啱同男朋友同時間禁左ireserve
淨係我要用
有冇絲要256 pro 藍色
今日5點ifc拎
男朋友禁左7點拎
可以一齊去拎
原價放
有請聯絡我

屌ifc 太遠所以無㨂到
Apm or FW please

咁你有無買到？

apple用返上年個招，block信用卡

有呀 pm

點解一定要絲

dhlm apple pay打左英文名，搶到又要cut

放題執兩部

係咪畀唔到錢？

想問係咪有link? 定係用app?

處女card都ban

係，就算唔經apple pay就咁入卡number都過唔到，但用另一張卡就有load雖然最後無曬貨

pro max 係咪未買得住

揀左好多個時間都比唔到錢

賣埋啦

用緊

係咪可以早過預約時間去取貨？

一早賣哂，要全日F5 捕住先可能禁到一部

屌唔捕啦好辛苦
等佢下個禮拜大貨再戰

係咪明天提取都可以即日拎到？

明明揀完時間俾錢，出單變番aos,慘

得閒先禁入去睇下算

西到爆我買咗兩部12，但唔畀我買多兩部pro

即係1張信用卡只可買1次

無人慘得過你

最怕影響之後買max, 買定gift card算

Pro 128 金 乜野價位

話時話 買左2部pro 會唔會日後pro max 無quota

我都想知，寫住已可供提取

似乎會

你地係已經有bot track住佢出貨就即㩒？

Apple wallet 好撚西

例如今日攞機 尋日右QR CODE 入wallet 佢會寫明天

今日仲顯示 明天取機fake 尻你

要收到email 有日期先去攞

新ac新信用卡算，想用red card就要買定gift card

洗鬼咩, 一個鐘出幾次, 自己勤d refresh咪得
揀運送方法嗰度揀自取然後拉轉其他機款落黎
轉顏色轉多幾次見到有鋪有咪落單

屌 一轉acc wallet d卡係咪要重新入過

試過一次怕怕

啱先見到apm半秒綠色就轉橙

睇個勢今日都會keep住放貨
st 6點後插針都插唔入

仲有aos 貨

一部今日拎，另一部聽日拎，會唔會有機比我一次過拎哂？都係IFC

屌佢老母DHL仲未撚送到，尋日話搵我唔到電話都冇個陷家產話今日補返送 你老母特登請兩日假臭閪招呼佢都係冇機 正仆街

想問係咩位置買？ 用apple store個apps?

沙田12 pro

㩒到啦 今日17:00沙田

我用左大法

有冇人今日買到256gb 原價放

係呀, 自己試下啦都畫到出腸

仲大乜春法, 正正經經有貨就撳到啦

Gift card 計唔計4%仲未知

你哋點樣咁㩒到㩒親都無

手動搶贏bot 自用起碼唔使等到下月中

用app

傻閪

Push

轉左可供取貨去搏下懵得唔得

沙田又有黑色

自己去咪知 撚知咩

沙田12pro藍
終於㩒到

宜家幾好 限你買一部

巴打都係app㩒到？

見到車尾燈俾錢過唔到

得一部 有鬼用咩

我都係

買過？

無呀，係去到㨂時間就話not available

sorry呀我快手打錯咗
其實係想打巴絲
已經有留咗俾第一位搵我果位巴打
唔好意思呀各位

半個鐘前見ifc有大貨但嫌遠最後Apple pay passcode 個陣放棄左

有錢都唔賺

放 iphone pro 石墨128 今晚攞機

第三部block信用卡定block account

絲打你拎去放,d錢拎去捐/食黃店好過啦
原價買你果個轉頭咪又拎去st

原價益人炒 你真係好人

買黎自用咋

原價等多十日就會有

我傻你老母塊生滋甩皮閪咩你老母同DHL班賤種一齊死全家啦

DHL亞洲業務俾SF收購左
服務係會差左

係呀 9點到依家 無數尾燈 終於有

我試過好多次
I know that feel bro

有無師兄有多部Pro藍128今日原價
自用可以即場開

留名等義海

仲未㩒到
幾次入完credit card 個code都變咗無

st仲未開市

又到棍波大戰bot

今日有 ir?

金色有冇出過？

唔會有ir

fw出過

酸到

有 ifc 一到俾錢就無咗

無

師兄啱啱出獄？

想㩒部自用

今應該冇得炒了，仲sh

上官網睇下都咁難, 唔講仲以為要出門市問 , 英文唔識睇咪轉中文

我都係咁 禁唔到

st 9 開市未

原價咁傻豬？

邊有咁早

尋日好早

IFC 個阿叔 pro 128gb黑
收$9500

有了

通常第1日就會有
不過強國野你用唔用咁解
以前用要係fw block哂d大陸ip出口

乞衣

真係好肉酸

拎出ST 都即賺洗益你?
同你有親都唔會彩你啦

自用原來可以咁屈機
咁我都自用可以即場開

同意

拆盒拎去st賣都 即賺$1000
除非 你畫花個背mon我就信你

我窮學生半價收呀

扮自用放st
開封都係減少少

我多咗部送比你啦
賺夠咗 唔想再賺

有巴打去拎機未？

我要

pm 電話

SH

其實今朝有耐性少少,都禁到
唔付出,就預左要等耐啲嫁啦

有士多門口價消息未？

今朝要幾點?

有冇沙田愛姐價

搶左部幫補下機價

想知大概幾點會放機出黎
或者有無bot可以睇到

收12 pro 藍色除外

有MONITOR
今朝起馬有5部出左

岩岩我都係一路食早餐一路用ipad 篤
無話幾時一定有,無bot 無剩，都係禁到見到有咪買
9:30至10:30至少有十次八次
Ifc 同ST 仲開左成分鐘

我3秒reload一次，撳咗2個鐘都係得個桔

廣東道士多
128 pro 藍 得9700
st 9開未

我都係用ipad篤，但係見唔到

上面有巴打提左點可以快啲禁到

琴日都一樣

今朝係開左成分鐘，間間都有
但我次次都比唔到錢
佢彈翻轉頭都睇到仲有
但都係比唔到錢

點可以快d

自9點鐘起已經係呢個方法

9點鐘我都係咁

Same

收部12pro 黑
自用

我係唔明係個Quota已無
定個時間已Full
但Full左佢又Update得唔夠快仲顯示有

次次去到比錢就無左

慢慢行過去買都仲有貨

如果仲有quota, 會彈番去俾你揀時間個版，再嗱嗱臨揀個時間

如果再有我直接揀聽日

收12pro 256

揀完時間就話無左啦

我今日見到最後,可以揀到26/10

我3秒reload一次，reload咗2個鐘都係連影都見唔到

等到十一月大把貨

今朝靠佢中左4部

呢幾年賣bot既人都應該唔會賺少過炒機好多

幾點有ir?

下期六合彩開咩No. ?

返緊工偷走出去買部黎炒先，炒完直接返公司辭職

收原封12 pro 藍色除外

問下姐，往年會寫8點
今年無講，以為得aos

Pro max 應該炒得仲勁

上年好似已經變咗做任佢開唔再係固定時間

st love
$9800/10800

肯定唔會，今次太多自用能
max 一定多咗炒狗搶

玩任開咁激

上台機開盒收唔收

鎖account +鎖信用卡+隨時開

其實咁幾好

Fair 好多

鬥多信用卡

嘩連睇住價買都無了

其實今次先達點炒？人又上唔到去！用郵遞/速遞送上去？

呢張西價指標啵

岩岩st 門口放左 多$100
行入問左兩間，得96xx

你以為鎖呢d野會fair？
少年...

巴打其實如果你係hsbc 你可以買apple store gift card
Red card 4%基本回贈 + Apple Pay 5%
如果你係新咭 再加多800
我當你買一萬蚊gift card 你回贈都食咗千七
呢個係10月31號之前食到最多嘅方法

點解要買gift card?

我知道呀
不過見隔離post話Apple pay 5% gift card未必會計
所以都係直接買機最穩陣，不過如果去到星期四前都買唔到就會買Gift card
Anyway 唔該嗮

我冇機放行過見得佢寫出黎

因為要食埋apple pay 果5%回贈 佢promote到10/31
同埋gift card可以直接攞嚟買iPhone

5% Apple Pay唔計Gift card

但係我係app到買機唔係已經當apple pay左咩？
定係去到鋪拎貨又要碌多次？

頭一水大單琴日收飽係跌ga la

有個伏位就係
俾錢嘅時候一定要揀Apple Pay logo
唔係嘅話就唔係計你用Apple Pay俾錢
比完之後你就會見到究竟係咪用Apple Pay俾錢
同埋你要入返rewards 個app登記返個推廣先有5%
Btw 等緊大機原價入

咁大鑊 我問嗰個CS又話計

Iphone 11 pro想放邊度好價

你依隻炒狗炒撚到個腦無撚埋呀？
自用得撚罪你呀？
部電話出嚟俾你哋班窮撚炒架？

有ireserve?

Rewards+ 個app邊到登記

死能開啦
擘大個屎眼， 呢度寫明炒賣區
死傻閪眼紅返屋企過住啦

唔會有呀

其實，大陸一早唔係主要市場

邊度係？

好撚公平既

第一日 開賣任買

又每人限2部 自用驚條撚

2部3k 就係咁賺 仲快過政府派$4000

訂左cut單 貪 hkbn 個班 喊都無謂

即係收左炒返比香港人？咁都仲有市場？

弱智真係冇藥醫.....

駁唔撚到就發狗癲
個一千幾百都眼紅？
窮撚真係窮撚

你理得人地姐

你都痴撚線
入狗竇爆閘講能埋d廢話， 唔屌你屌邊個
講到明，又屌人唔好炒
拎鍵盤去先達，打柒班先炒9啦傻閪

多謝你既醒目，明白依個post文化係咁，你繼續唔阻你

dcfever 應該 ok

收12 pro 藍色除外
原封 開封都收

喺Csl出機要開封，有冇人知先達會唔會收？

我都想知

你都知依到狗竇呢
抵鳩你哋一世為咗舊幾水計嚟計去
執返餐茶錢呀可？
洗撚去先達打狗咩
你都識話依到狗竇啦

所以做人眼界要闊啲，你上唔到去咋嘛，大把人上到去唔使檢疫，軍字車牌，嗰啲黨員車牌 佢地啲車都唔會俾人查

hkbn無蝕wo, 照賺

照收，你預減500

上台機預減賺少一半，照貨減700-800

如果冇記錯入到去拉到最下
佢會有個咩推廣優惠定唔知咩
跟住入去再登記
再唔係就web

其實唔係人地唔想答你, 係答左你又如何 , 唔通比你知道賣去邊, 你又賣到?

人地收得依口價, 緊係有路出, 唔通ST佬轉行玩囤iphone ?

仲有好多時好多行都係低調玩, 網上咁多人mon post , 一陣揚開哂比大家玩爛哂盞倒自己米

同埋你咁問, 即係你都未去到個一個層面

係無蝕, 係有班人cut 左apple 轉HKBN 咪蝕囉, 因為部機暫時都仲有水

全世界只有香港同大陸要用電話

-500

OK,你哋繼續！當我無問

係條街冇啦啦有人問你俾$1000佢你俾唔俾

呢張好似係琴晚收市價, 特別西

iPhone 12 256gb blue 先達乜價？

果陣d人貪hkbn平幾十，cut apple
結果要開盒-500

cut apple gg

佢寫去到9月既
Btw打左去cars centre 問話Apple gift card 係計的

好明顯係先達賺夠俾大家賺下
之後原價賣返俾大家開心super

當然計啦 App Store買任何野都係會寫
你入去條款佢就會寫返 9-10/31

都唔得閒教精啲弱智仔，銀行都唔知有冇10萬蚊

幾日前打去問過買 gift card計唔計 個cs答:只要商戶接受你用apple pay俾錢就計

今朝都差唔多

佢話胃信唔計
不過唔該嗮你我本身以為唔洗登記都有5%

出黎隻抽柒頭

第一次玩信用卡優惠？

我又無話我唔係炒狗
惨得過弱智仔入黎教我地做野
等等放埋今朝禁果兩部先，bye
自用能等雙11, 而家呢度係我地炒9 話事

蝕番轉頭

仲有成千賺，點蝕

人地一心自用唔會蝕啦

最多叫賺小左

收12 pro 藍色除外
原封 開封照收

收12 pro 藍128 自用
台機開左盒都得

你地用gift card俾錢買Iphone 係咪check out個陣有得揀用gift card定還是要Rock in 先用到
我有200蚊 gc未用但check out個陣見唔到可以用gc

你自己去攞啦
我成日覺得送貨 係呀你唔使出門口
但係呢 變咗個時間要限死喺屋企
仲麻撚煩

apm大貨

(link 第5行)登記不限於簽賬前或之後進行。您只須於推廣期內登記一次。成功登記並不代表我們已確認有關信用卡、交易或持卡人符合獲得優惠及額外「獎賞錢」的資格。

(link 第19行第二點) 以下交易並不是合資格簽賬：
• 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
• 指定商戶交易：於衛訊電訊有限公司的任何交易（包括其網上及手機應用程式的交易）；

你要加gc入wallet
然後俾錢嘅時候 直接揀結帳
跟住揀返禮品卡就可以 自動顯示 直接俾錢
最多可以+8張gc 唔使rock in
用唔晒會顯示餘額 你當debit card咁用就得

冇呀

比錢個下就話我失敗

Billing address有問題係咪即係慢咗

我頭先就係彈呢個

有冇沙田愛

之後下一步apple pay已經話我失敗

點大貨法

你聽佢鳩up?

又一城大貨

呢度都見到你

So far 見非pro有 ir
Pro 長期 無

中環大貨
陣間4點拎

我都禁左一部但要聽日

銅鑼灣快！！

燈尾都見唔到

自用匯豐Apple pay 佢會即時扣數定寄貨先扣數？驚食唔到果500蚊🙈

PFS 時扣

如果係自用
買定GC吧

即時hold起條數，出貨時再扣

唔該哂樓上巴打，咁買定gift card吧

咁萬一㩒到去apple store攞
係唔係去到先比錢㗎?

唔係，要即時畀咗先，去到就對身分證拎機

唔該晒巴打

Pro 256 blue 先達大部分都收緊$10800

對比琴日高位跌左4-500

提取服務不適用
幾時先可以捕到佢有貨果刻

st升價升到256😵11000,早知唔好咁早放

Pro 256 黑 10800 ST 13:00

求指點

12pro blue 512 st咩價

請問128pro 藍有價嗎？

12 有冇價

12仲有冇機會原價

9800
開封9300

停收 or 11500

謝巴打

Canton pro128藍 love 9700

沙田？

有無最新報價
白pro 128

欺詐遊戲巴 今日無報價既

好似得上面西trade張西價，未有JK果D

有無沙田愛？

岩岩收左部128 pro 藍$8800 自用

太耐冇買
唔記得買兩部

但次次放機都係六日好價d

邊度咁荀

台機 unbox左

得2秒就咪撚開啦 屌你老母apple

岩岩行豐澤，有個牌擺出黎話買12要激活

禁左入去即刻無

連車尾燈都見唔到，點解.jpg

頭先256 blue 廣東道 沙田都有

2間都禁唔到

禁入去就話已經無貨

揀時間已經冇咗..cls

早一個鐘9900

真！仲開心左幾秒

睇錯
藍先9900

揀時間已經禁得好快，都唔得

開左盒無呢個價

又有Ir IFC 256 pro

全部用咩bot?

收256pro

唔用bot唔通手波買到咩 第幾年炒機呀

$9900 都算ok。

128GB ($8,499)
$9,850 (+1351)
$9,850 (+1351)
$9,850 (+1351)
$9,850 (+1351)
256GB ($9,299)
$10,800 (+1501)
$10,800 (+1501)
$10,800 (+1501)
$10,800 (+1501)
512GB ($10,999)
$12,000 (+1001)
$12,000 (+1001)
$12,000 (+1001)
$12,000 (+1001)
上次更新時間：2020-10-24 11:00

技不如人何必動氣

黑色
銀色
金色
藍色

source？

9800 /104 /112-113

先達好開始停收藍pro 512 ，得幾間舖有價

剛放256pro blue open box $10300 1/F itrade

地下個層仲有無見人龍排隊放機

正門一入去轉右 問左二間就放左
名都唔記得

10300, 好似又少左幾百

噢, 開左盒。

有BOT用咩

今朝手波大把人中

我睇tg d channel手動咋

買bot. Pm

有冇link?

中得個2部都拎出黎講

12 pro 128 金 開盒咩價

上台買機先

第1次炒
求帶🥺🥺

邊方面既技先

旗己落

放兩部 墨綠 256 Pm@Littlebabyaddsweet

好少行面個
多數白頭cyber西吹yingyingbobo

128 pro藍 開左盒係咪-500？

開左一律-500

我由我是你爸媽年代都見到你條卜乖
求下你唔好搶得咁快啦屌

512好多唔收
256 around 10500-10800
128 around 9900

128 pro 藍 9900 st live

128藍開左盒衝緊去放

見藍個價好似最唔得

放兩部 12Pro 墨綠 256Gb tg: @Littlebabyaddsweet

先達佬話太多貨
浸死左

果間ying ying見藍色256跌到10300

128 藍pro $9200有無人要

開左盒

今朝pick up開藍多，炒家aos又係買藍多，睇個勢藍之後都會keep住較低

剛剛先沙田放 9800

有無ching sh 等星期二升番

開盒都9800？

開盒唔會有啦 唔洗再問

512唔收？

沙田 128 藍 9900

岩岩放左開盒9400 st

Apm有冇人收機

高手阿天

Carousell 就賣到俾用家，兩點半直情係奧海城hkbn交收埋
收機佬就唔駛諗，問過得9000-9200

信連登仔sh到星期六就收晒皮啦

St 放左9400
Anyway thanks

靚價啦算

我唔係呢間

512唔收係大跌價先兆

有機快放

利申：ST9

沙田邊度放？

幫你扭返正

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-24

細墨128 $9900 (+$1401)
細銀128 $9900 (+$1401)
細金128 $9900 (+$1401)
細藍128 $9900 (+$1401)

細墨256 $10500 (+$1201)
細銀256 $10600 (+$1301)
細金256 $10700 (+$1401)
細藍256 $10550 (+$1251)

細墨512 $12000 (+$1001)
細銀512 $12000 (+$1001)
細金512 $12000 (+$1001)
細藍512 $12000 (+$1001)
截至 2020-10-24 15:00

512唔收喎

IFC 有條門口狗講9900 收 256 pro 藍
我頭也不回

呢間無寫價錢o者。

知唔知點解唔收

Itrade個間都唔收

陰水魚，轉個頭拎去先達就淨賺

唔驚既可以strong hold 等星期2 先達散下貨先。聽到佢地都係等星期2

12 就唔洗諗
全部-400左右

夠數就停架啦，大部分人都係用128/256就夠

好多人充大頭，為左個樣

我問果間9500

又多100 食下午茶

依家去apple store問

512 不嬲最危

你部store買激活左？

係 啱啱去返apple store reset完

你唔係賣左9500？

我問果間係9500
跟住唔知點解有粒home button出現咗 佢壓鳩我到8800跟住我頭先整返走粒home button再去過

2樓轉右

屌7pm先拎512

自用驚閪

啱呀，dl咸片一流

有得炒當bonus姐

home button 都扣錢？ 笑左

Cls. 本身開封咗已經當激活咗 呃鳩我

記唔記得咩名

咁你又屌?

有冇睇user name?

好似好多都唔收